譚詠倫幾時收皮？

屌你不如話比全世界知你all in法國啦